【寶島】台灣出現衛生紙搶購潮 當局稱下月中前不加價

台灣出現衛生紙搶購潮 當局稱下月中前不加價
25.02.2018 19:32

國際紙漿價格持續上漲，台灣社會傳言廁紙及紙巾售價即將加價最多三成，引發民眾搶購，在多間大型超級市場，廁紙及紙巾被搶購一空；行政院消費者保護處傍晚表示，向四大賣場了解，到下月中前衛生紙價格不會變動，呼籲消費者無需恐慌搶購。發言人說，賣場承諾不會藉機囤積衛生紙，這幾天因為消費者搶購而缺貨，過幾天補貨後就會有貨售賣，當局亦會密切注意今次紙漿上漲會否帶動其他紙製品漲價。

有立委批評消費者保護處，變相承認下月中後衛生紙要漲價，可能導致搶購潮更加瘋狂。

手持10卷皇冠3層純白廁紙可以食幾多台妹？

俾阿媽問你用咁多做咩就有

國際紙漿價格持續上漲

國際漿

手持Tempo有台妹

台灣既廁所沖唔走tempo 好鬼廢